我老母屌你班連登仔唔好再咁樣叫TVB

我老母淺黃，最近學識咗睇連登

佢話你班連登仔有乜理由叫TVB做大台，依家TVB有人睇嘅咩？大乜撚嘢台？？？

佢建議我哋叫TVB做紅色台

連登仔叫開柒台

大把連登仔睇

好撚多連登仔睇 愛回家 嫁